警告!!!!!!!!!政府試圖利用選舉作分化

警告!!!!!!!!!政府試圖利用選舉作分化
屌你老母
試圖威脅成個抗爭活動
如果繼續塞路面就取消選舉
反正個制度都廢既
繼續塞佢老母閪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
就算無左選舉我都唔會割

係左膠

推

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

胡子我都有睇
好多知識學到

有險可守 2.0

2推